覺唔覺做人既底線 = 「唔影響人」？

街上食煙會影響人吸二手煙

揸車唔望鏡cut 線 / 搶住 cut 線/ 無2秒距離...
會影響其他周遭司機

頭油暗瘡樣衰毒撚/肥婆 追女仔/追仔...
會影響當時人產生精神壓力

地鐵 某d 呀叔/呀婆有陣酸叔臭味
會影響企附近既人

做人既底線
最緊要「唔好影響人」

大家點睇？

問題係冇一個準則，點先為之影響人先？

政府每日批150個單程證
你影響緊香港本土居民呀屌你老母！！！

同埋心，你覺得人地做呢啲野影響到你你咪唔好做囉

正所謂面斥不雅
有正常IQ 都會知點為之 negatively 影響人
唔洗人教啦下嘛？
大家都成年人啦
仲細？
小朋友？

搭扶手電梯果陣企定
唔好走上走落/唔好影響人

但有啲人覺得佢自己冇問題
甚至你對佢做返同樣既事，佢都接受到
例如二手煙
你對住煙鏟食煙，條煙鏟實覺得冇問題

出街食嘢唔好係人哋收鋪先去 阻住人收工

呢個就係人嘅等級之分，分左上流同下流人

呢個正正就係日本人嘅左右銘（大部分）
如果香港人有多啲呢個想法
個城市應該會快樂少少
但而家香港已經支那化到咁

有時真心唔明D人點解可以咁無恥

香港人太自私
做人基本要有既同理心 公德心同禮貌都唔會有
唔好話啲廢中廢老先 而家跟本好多侯生都係咁

岩呀 阻人收工 真係比人燒春袋

有個讀緊U既朋友 性格係大癲大肺嗰種
有次夜媽媽同佢喺海邊行
佢講野好大聲 直頭係嗌嗰隻
咁我叫佢細聲啲 廢事嘈住人
因為格黎啲屋好近 會好應聲
跟住佢黑我面 話 : 驚咩姐 佢都唔會落黎鬧你架啦
...我屌你老母 而家係你會嘈到人 影響到人呀

呢挺侯生真係見好多 成撚日戴住我行我素既光環
跟本就自撚私 唔會理任何人既感受

你唔開佢唔入黎囉
講到尾都係老闆鳩屎
唔係個客既錯